<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
	<config totalTime="90" >
		<elements pageRowsPos="161,170" pageShift="14" pagePos="395,140">
			<element name="UpLine" coords="25,19"/>
			<element name="MainButton" coords="490,884" url="./index.html"/>
		</elements>
		<pages>
			<page type="0" name="О ТЕРМИНАЛЕ">
				<content name="First">
					<![CDATA[<font color="#666666"><b>Номер терминала:<br>Адрес:<br>Наименование исполнителя:<br>Номер договора с Расчетным Банком:<br>Контактный телефон:</b></font>]]>
				</content>
				<content name="Second">
					<![CDATA[]]>
				</content>
				<content name="Provider" changePage="ProvList"/>
			</page>
			<page type="0" name="ДЛЯ КЛИЕНТОВ">
				<content name="First">
					<![CDATA[<font color="#666666"><p align="justify">Обязательства плательщика перед провайдером считаются исполненными с момента внесения им наличных денежных средств в терминал.<br>Обязательно сохраняйте квитанцию, являющуюся подтверждением совершения платежа.<br>В случае, если Вы по ошибке указали неправильный номер, перепутали наименование провайдера либо не смогли удостовериться в корректном проведении платежа, обратитесь в службу поддержки по телефону:</p><p align="center"><br><font color="#222"><b>###tel###</b></font></p><p align="justify"><br>Отзывы и замечания, а также предложения по работе Системы Вы можете направлять по адресу: 117452, г. Москва, а/я 57, на адрес электронной почты <font color="#539DF0"><u>help@qiwi.ru</u></font>, а также по телефону, указанному выше. При направлении обращений, касающихся совершенных в Системе Платежей, просим указывать дату и время совершения Платежа, номер Терминала и номер транзакции либо номер пополняемого лицевого счета и наименования Провайдера. Все сообщения Клиентов важны для нас, мы обязательно рассмотрим Ваше обращение и сообщим о результатах его рассмотрения.</p></font>]]>
				</content>
			</page>
			<page type="1" name="ДОГОВОР-ОФЕРТА">
				<p>
					<buttons>
						<button name="RightButton" pos="740,600"/>
					</buttons>
					<contents>
						<content name="First">
							<![CDATA[<font size="14" face="Arial" color="#666666">О предоставлении услуг по обеспечению информационного и технологического взаимодействия между участниками расчетов с помощью автомата самообслуживания<br><br>1. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ.<br>1.1. Настоящий документ является публичной офертой (далее - "Оферта") в соответствии с п.2 ст.437 Гражданского кодекса Российской Федерации.<br>1.2. Исполнителем по настоящей оферте является:</font>]]>
						</content>
						<content name="Second">
							<![CDATA[<font color="#666666"><b>Наименование:<br>Адреса:<br>Телефоны:<br>Ф.И.О руководителя:<br>Банковские реквизиты:</b></font>]]>
						</content>
					</contents>
				</p>
				<p>
					<buttons>
						<button name="LeftButton" pos="30,600"/>
						<button name="RightButton" pos="740,600"/>
					</buttons>
					<contents>
						<content name="First">
							<![CDATA[<font size="14" face="Arial" color="#666666">1.3. Оферта содержит все существенные условия договора о предоставлении услуг по обеспечению информационного и технологического взаимодействия между участниками расчетов за услуги поставщика (провайдера) с помощью настоящего программно-технического комплекса (автомата самообслуживания) и выражает волю Исполнителя заключить договор на изложенных в оферте условиях с любым лицом, безусловно принимающим указанные условия (далее - "Клиент").
1.4. Услугами по обеспечению информационного и технологического взаимодействия между участниками расчетов с помощью автомата самообслуживания (далее - "Услуги") являются:
- предоставление Клиенту во временное пользование настоящего автомата самообслуживания для доведения информации об оплате услуг провайдеру;
- предоставление Клиенту возможности совершить платеж в пользу любого провайдера из списка, указанного в интерфейсе настоящего автомата самообслуживания;
- автоматическое формирование реквизитов, необходимых для передачи данных о платеже Провайдеру, на основании введенного Клиентом идентификатора (номер телефона, номер счета, номер договора или другой тип данных, указанный на соответствующей странице осуществления транзакции в  интерфейсе автомата самообслуживания);
- обеспечение передачи информации о платеже провайдеру в кратчайшие сроки, обусловленные техническими возможностями автомата самообслуживания и используемых Исполнителем внешних сетей передачи данных (срок передачи данных в пользу отдельных провайдеров может составлять 24 часа - информация об этом указана на соответствующей странице осуществления транзакции в  интерфейсе автомата самообслуживания).</font>]]>
						</content>
					</contents>
				</p>
				<p>
					<buttons>
						<button name="LeftButton" pos="30,600"/>
						<button name="RightButton" pos="740,600"/>
					</buttons>
					<contents>
						<content name="First">
							<![CDATA[<font size="14" face="Arial" color="#666666">2.1. Действия Клиента по использованию автомата самообслуживания для передачи провайдеру данных о платеже на основе указанных Клиентом реквизитов рассматриваются как полный и безоговорочный акцепт оферты Исполнителя путем совершения конклюдентных действий, в соответствии с п.3 ст.438 ГК РФ. Каждый факт передачи данных о платеже с использованием автомата самообслуживания является отдельной сделкой с Исполнителем, совершаемой на указанных в оферте условиях.
2.2. Клиент обязан изучить и соблюдать инструкцию по использованию автомата самообслуживания (Инструкция). Совершение Клиентом действий, не предусмотренных Инструкцией, не является основанием для возникновения у Исполнителя обязательств по оказанию Услуг. В случае несогласия с условиями договора или непонимания требований Инструкции Клиент не вправе использовать автомат самообслуживания для совершения любых действий, как предусмотренных, так и не предусмотренных Инструкцией.
2.3. Клиент обязан сохранять выданную автоматом квитанцию об оказании Услуг вплоть до получения от провайдера информации о пополнении счета.</font>]]>
						</content>
					</contents>
				</p>
				<p>
					<buttons>
						<button name="LeftButton" pos="30,600"/>
						<button name="RightButton" pos="740,600"/>
					</buttons>
					<contents>
						<content name="First">
							<![CDATA[<font size="14" face="Arial" color="#666666">3. СТОИМОСТЬ УСЛУГ.
3.1. Стоимость Услуг определяется Исполнителем в процентном соотношении от суммы внесенного Клиентом платежа и может изменяться в зависимости от времени совершения платежа, суммы платежа, а также иных условий совершения платежа, определенных конкретным провайдером. При этом Исполнитель информирует Клиента о стоимости Услуги до совершения платежа (информация о стоимости услуги указана на соответствующей странице осуществления транзакции в интерфейсе автомата самообслуживания). Клиент вправе отказаться от Услуги в любой момент до внесения денежных средств в купюроприемник автомата самообслуживания.
3.2. Оплата Услуг производится путем удержания Исполнителем стоимости Услуг из сумм, внесенных Клиентом в автомат самообслуживания.
3.3. Факт оказания и оплаты Услуг подтверждается соответствующим документом (квитанцией автомата самообслуживания).</font>]]>
						</content>
					</contents>
				</p>
				<p>
					<buttons>
						<button name="LeftButton" pos="30,600"/>
						<button name="RightButton" pos="740,600"/>
					</buttons>
					<contents>
						<content name="First">
							<![CDATA[<font size="14" face="Arial" color="#666666">4. ОСОБЫЕ УСЛОВИЯ.
4.1. Исполнитель имеет право временно прекратить оказание Услуг при отсутствии технологической возможности осуществлять взаимодействие между участниками расчетов.
4.2. Исполнитель не несет ответственности за прямой или косвенный ущерб, возникший у Клиента вследствие использования автомата самообслуживания. Исполнитель не несет ответственности за перерывы в предоставлении Услуг в случае сбоев программного обеспечения или поломок оборудования, не принадлежащего Исполнителю. Исполнитель не несет ответственности за полные или частичные перерывы в предоставлении Услуг, связанные с заменой оборудования, программного обеспечения или проведения других работ, вызванных необходимостью поддержания работоспособности и модернизации программного и/или аппаратного обеспечения.
4.3. Клиент вправе предъявлять Исполнителю претензии в письменной форме, связанные с качеством и сроками оказания Услуг, не позднее трех дней с даты получения квитанции. Срок рассмотрения претензий Исполнителем составляет не более десяти календарных дней.
4.4. Условия предоставления услуг могут изменяться Исполнителем и доводятся до сведения Клиента до момента совершения и оплаты Услуг.
4.5. Воспользовавшись Услугой, Клиент подтверждает согласие на получение сообщений рекламного и иного характера по сетям электросвязи, в том числе на телефонный номер, указанный Клиентом при оплате услуг Провайдера.
4.6 Клиент вправе обратиться в Клиентскую справочную службу путем направления письма на адрес электронной почты <font color="#539DF0"><u>help@qiwi.ru</u></font>, а также по телефону, указанному на квитанции об оказании Услуг, для проверки состояния внесенного платежа, а также с целью перепроведения платежа. Срок рассмотрения претензий Клиентской справочной службой составляет не более 60 (Шестидесяти) календарных дней с момента обращения Клиента.</font>]]>
						</content>
					</contents>
				</p>
				<p>
					<buttons>
						<button name="LeftButton" pos="30,600"/>
					</buttons>
					<contents>
						<content name="First">
							<![CDATA[<font size="14" face="Arial" color="#666666">4.6.1. При обращении в Клиентскую справочную службу Клиент обязан сообщить оператору дату, сумму, идентификатор платежа, а также номер транзакции (все эти данные указаны в квитанции об оказании Услуг).
4.6.2. Оператор Клиентской справочной службы предоставляет Клиенту данные о статусе платежа в следующие сроки: в течение 10 минут с момента обращения Клиента по телефону, указанному на чеке, либо в течение 30 минут с момента поступления письма Клиента на адрес электронной почты <font color="#539DF0"><u>help@qiwi.ru</u></font>. При отсутствии возможности предоставить данные о статусе платежа в указанные сроки по техническим причинам, оператор Клиентской справочной службы сообщает Клиенту иной срок, в течение которого Клиенту могут быть предоставлены данные о статусе платежа.
4.6.3. В случае если платеж не принят Провайдером, оператор Клиентской справочной службы по запросу Клиента осуществляет процедуру перепроведения платежа в течение 7 (Семи) дней с момента обращения Клиента. При невозможности осуществления процедуры перепроведения платежа, а также при повторном не принятии платежа Провайдером, оператор Клиентской справочной службы по запросу Клиента осуществляет проведение платежа в пользу иного Провайдера (размещенного в интерфейсе автомата самообслуживания), указанного Клиентом.
4.6.4. В случае если платеж принят Провайдером, но содержит ошибочные идентификационные данные Клиента либо сумму Платежа, оператор Клиентской справочной службы по запросу Клиента в течение 1 (Одного) дня с момента обращения Клиента направляет Провайдеру заявку на корректировку либо отмену платежа. Оператор Клиентской справочной службы отказывает Клиенту в направлении заявки на корректировку либо отмену платежа, если данный сервис не предоставляется Клиентской справочной службой в отношении Провайдера, в пользу которого был совершен платеж. Срок рассмотрения заявки Провайдером составляет не более 60 (Шестидесяти) календарных дней с момента ее получения от Клиентской справочной службы. Провайдер вправе отказать Клиентской справочной службе в отмене или корректировке платежа без объяснения причин. В случае отказа Провайдера в отмене или корректировке платежа, Клиент вправе обратиться о проведении корректировки или отмены платежа непосредственно к Провайдеру.</font>]]>
						</content>
					</contents>
				</p>
			</page>
			<page type="0" name="ОБ ОПЕРАТОРЕ СИСТЕМЫ">
				<content name="First">
					<![CDATA[<font size="14" face="Arial"><b><font color="#666666">Наименование:<br>ОГРН:<br>Телефон:<br>Веб-сайт:<br>Электронная почта:<br>Местонахождение оператора системы:<br>ИНН оператора системы:</font><br><br>Федеральные органы исполнительной власти, осуществляющие контроль (надзор) за приемом платежей:<br><font color="#666666">Федеральная служба по финансовому мониторингу<br>Сайт:<br>Тел.:<br>Адрес:<br>Федеральная служба по надзору в сфере защиты прав потребителей и благополучия человека<br>Сайт:<br>Тел.:<br>Факс:<br>Адрес:</font><br>Объединенная система моментальных платежей приглашает заинтересованных лиц к сотрудничеству в сфере приема платежей. В зависимости от типа и площади помещений и с учетом Ваших пожеланий, мы поможем выбрать оптимальные модели автоматов самообслуживания. Список доступных клиентам услуг постоянно расширяется!</b></font>]]>
				</content>
				<content name="Second">
					<![CDATA[<font size="14" face="Arial">ЗАО Объединенная Система Моментальных Платежей<br>1047796041039<br>###tel###<br>www.osmp.ru<br>sale@osmp.ru<br>117452, г. Москва, ул. Азовская, 15<br>7707510721<br><br>&nbsp;<br>&nbsp;<br>www.kfm.ru<br>(495) 627-33-97<br>107450, Москва, К-450, ул. Мясницкая, д.39, строение 1<br>&nbsp;<br>www.rospotrebnadzor.ru<br>(499) 973-26-90, (499) 973-19-12, 8(800) 100-00-04<br>(499) 973-26-43<br>127994, г.Москва, Вадковский переулок, дом 18, строение 5 и 7</font>]]>
				</content>
			</page>
			<page type="0" name="О РАСЧЕТНОМ БАНКЕ">
				<content name="First">
					<![CDATA[<font color="#666666"><b>Наименование:<br><br>Лицензия на осуществление операций:<br><br>Телефон:<br><br>Веб-сайт:<br><br>Электронная почта:</b></font>]]>
				</content>
				<content name="Second">
					<![CDATA[Акционерный Коммерческий Банк «1-й Процессинговый Банк» (ЗАО)<br><br>Лицензия ЦБ РФ №2241 от 23.07.2008г.<br><br>###tel###<br><br>1pb.ru<br><br>info@1pb.ru]]>
				</content>
			</page>
			<page type="0" name="О ЛОТЕРЕЯХ">
				<content name="First">
					<![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666">Лотерея – это игра, которая проводится в соответствии с договором и в которой одна сторона (организатор лотереи) проводит розыгрыш призового фонда, а вторая сторона (участник лотереи) получает право на выигрыш в соответствии с условиями лотереи.
Организация и проведение лотерей регулируются Федеральным законом Российской Федерации № 138-ФЗ от 11.11.2003 года «О лотереях».<b>Запрет на осуществление деятельности вне игровых зон, указанный в Законе  «Об азартных играх», не распространяется на лотереи</b>.
Представленные на данном терминале лотереи проводятся организаторами и оператором лотереи в соответствии с утвержденными условиями лотереи на основании разрешений, выданных в соответствии с Федеральным законом Российской Федерации № 138-ФЗ от 11.11.2003 года «О лотереях». Вся необходимая информация о проведении лотереи размещена непосредственно в интерфейсе платежного терминала, в том числе номера разрешений, выданных на проведение лотерей ФНС России и Минфином России. Указанную информацию в интерфейсе можно найти в меню «Оплата услуг» - раздел «Лотереи» - подраздел с наименованием конкретной лотереи - подраздел «Правила».
<b>Посредством  терминала осуществляется только выбор игровых комбинаций лотереи и лотерейных ставок</b>. При осуществлении выбора с использованием терминала игровой комбинации лотереи и лотерейной ставки (реквизиты «электронного лотерейного билета») все данные о них передаются организатору лотереи (оператору лотереи), который поэтапно принимая и обрабатывая данную информацию, в дальнейшем осуществляет розыгрыш призового фонда лотереи (тиражные лотереи) либо предоставляет участнику возможность сопоставить реквизиты «электронного лотерейного билета» с базой данных выигрышных лотерейных билетов (бестиражные лотереи). Договор плательщика на участие в лотерее заключается с организатором лотереи, а не с владельцем терминала, принимающего оплату.
В соответствии с п. 14 ст. 2 Федерального закона Российской Федерации № 138-ФЗ от 11.11.2003 «О лотереях» лотерейное оборудование –  это оборудование, специально изготовленное и используемое для проведения лотереи, или оборудование, оснащенное лотерейными программами. В соответствии с п. 18 ст. 4 Федерального закона Российской Федерации № 244-ФЗ от 29.12.2006 «О государственном регулировании деятельности по организации и проведению азартных игр», игровой автомат – это оборудование, используемое для проведения азартных игр с материальным выигрышем, который определяется случайным образом устройством, находящимся внутри корпуса такого игрового оборудования, без участия организатора азартных игр или его работников.
<b>Данный терминал не является ни лотерейным оборудованием, ни игровым автоматом, т.к. не оснащен никакими лотерейными либо игровыми программами, создан для приема платежей, а не для проведения лотереи, и с помощью него не представляется возможным осуществлять розыгрыш призового фонда, а программное обеспечение, установленное на терминале, позволяет отображать лишь выбранную игровую комбинацию лотереи, лотерейной ставки и информацию о результате розыгрыша призового фонда лотереи, предоставляемую организатором лотереи (оператором лотереи).</b>
Выбор на данном терминале игровых комбинаций лотерей и лотерейных ставок разрешен действующим законодательством Российской Федерации и не относится к игровой деятельности вне разрешенных игровых зон. <b>Владелец терминала не несет ответственности за содержание представленных лотерей.</b> Вопросы и претензии по результатам деятельности лотерей следует направлять в адрес организаторов лотерей, указанных в Правилах соответствующей лотереи при ее выборе в разделе «Оплата услуг» - «Лотереи».</font>]]>
				</content>
			</page>
			<page type="0" name="О РЕКЛАМЕ">
				<content name="First">
					<![CDATA[<font color="#666666"><b>QIWI реклама</b> - уникальный способ донесения информации с экранов 85 000 платежных терминалов<br><b>QIWI (КИВИ)</b> в 6 500 населенных пунктов по всей России для 60 000 000 аудитории.
Возможности <b>QIWI реклама</b> – размещение баннерной рекламы, прямые продажи, проведение анкетирования, стимулирующих акций, голосования и другое.
Контакты <b>QIWI реклама</b> – (495)721-23-80, <b>hello@dcontact.ru</b><br>Площадки <b>QIWI реклама</b> в интерфейсе терминалов для размещения информации:</font>]]>
				</content>
			</page>
			<page type="0" name="АРЕНДА ПЛОЩАДЕЙ">
				<content name="First">
					<![CDATA[<font color="#666666">Установка терминалов оплаты QIWI.
Наша компания, имеющая самую многочисленную сеть платежных терминалов, является лидером рынка по приему платежей, поэтому мы ищем оптимальные предложения по аренде мест под платежные терминалы как в местах с высокой посещаемостью - крупных торговых центрах, магазинах, кинотеатрах, гипермаркетах, супермаркетах и бизнес-центрах, так и в небольших магазинах с высокой проходимостью. Установка терминала позволит предоставить вашим клиентам дополнительный сервис, что увеличит посещаемость и финансовые результаты вашего бизнеса.
Если вы являетесь арендатором или владельцем торгового помещения и хотите получать дополнительный доход от использования торговой площади, то мы хотели бы предложить вам установку платежных терминалов QIWI на ваших условиях.
Для того чтобы оставить заявку на размещение платежного терминала Вам необходимо зайти на сайт компании ЗАО ОСМП <font color="#539DF0"><u>www.osmp.ru</u></font> в раздел «АРЕНДОДАТЕЛЯМ» и заполнить соответствующую форму. При возникновении вопросов по условиям аренды Вы можете использовать адрес <font color="#539DF0"><u>arenda@qiwi.ru</u></font> или контактные телефоны службы поддержки: +7 (495) 783-69-00, +7 (800) 333-69-00.
Надеемся на плодотворное сотрудничество!</font>]]>
				</content>
			</page>
		</pages>
	</config>
</root>
